Life after youth Faded in twilight

The dawn of a criminal in bloom
First love
First forgiveness
We were delinquents
Freaks of a fading memory